   ##   bienvenue

Ce site est pour moi un outil d'expérimentation et d'apprentissage continu.
J'y regroupe des projets perso, pour le moment vous pouvez jouer au 2048, et
aimant les courses de chevaux vous avez le quinté du jour, avec les
performances de chaque concurrent. Je n'y consacre pas tout le temps que je
voudrais, mais je fait de mon possible.

J'utilise symfony 4 et le l'héberge sur un vps ovh.

Le résultat est visible [par la!](https://run.loolood.fr)